場運動直接救左香港，因為咁先block哂蝗團湧港，唔係香港可以已經新沙士大爆發了。

如果唔係因為場運動，蝗團有無可能會停?

不過新年都一定會湧大量蝗黎香港，好新港蝗話香港亂死左返上場，如果佢地佢上面病毒大爆發，班新港蝗又會湧返黎香港

好驚上面會新年放哂班蝗團黎香港攬炒

咪撚比蝗黎

其實雖然少左人來
但一睇周末關口就知
好多新香港居民返上去
呢班人基本上會將上面病毒帶落來
而且佢地太清楚香港
最好呼籲返新香港人回歸大灣區

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

主要係親支新香港人應該返大灣區

上個月已經有人開post講了

咪撚返香港，叫班新港蝗永留大灣區啦

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

海港城仲有大量喎...

港共供報話以前每日最少200幾蝗團，食家每日得十幾團，可能果十幾團去哂海港城

推

要不是勇武 全香港人都活在SARS陰霾中

好多巴絲受傷被拉換番黎，真係好慘

新年前又會湧大量蝗黎香港，仆街了

勇武救港

香港福地黎

呢樣真

屌你老母黃大仙重有好撚多團

ON THE OTHER HAND
例如1月1遊行佢SEND10個患者企係SOGO街口
咁就可以感染哂D黃

記住帶口罩

希望一路都keep住咪撚比d蝗團黎香港，但都好難因為蝗唔黎香港會死

屌佢老母又話唔批團黎香港，叫班柒蝗咪撚送病毒黎香港呀

下？
呢幾日好多蝗落嚟喎
新界重災區

下一步要阻d毒水同毒肉落黎香港

洗乜咁煩，上面只要放番d蝗團黎香港，一日三百團你香港就會大爆發。

我咪講左新年前會大量蝗湧港買野，比以前算少架啦

無可能啦，蝗靠呢d搶香港人錢啦

真

同意

推
呢個point推畀廢老

廢老一向扮盲

講得啱

我都係咁諗

禁左咁多蝗團，但蝗從不同方法黎香港播毒，今次真係考驗

其實當日咁好死取消蒙面法
是咪港共政府一早知

陰謀論一說

如果依家仍然有蒙面法會點？

其實又真
但都係好撚多支那狗去香港
仲有班而家都仲要去支那既腥香港人

有冇人知呢排後生仔番大陸情況點樣？

cc台都咁撚多人去支那
香港人幾時先會醒

好多長期住支那的新港蝗知道上見爆病毒，好多都死返黎香港，hihi了

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

命中注定 好有靈性

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

但當年都只係一條茂利就衝到黎香港播毒呢

呢位巴打是外星人？
點解得武漢同香港有？你認為大陸其他地方有佢地會講出黎？乜你唔知大陸會封鎖消息架咩？

雖然我唔係好信命中有主宰呢樣野，但今次都好巧合囉

你又諗下如果依家香港好似七個月前咁，條街蝗多過人，病毒有可能唔傳落香港爆發嗎？

陳氏夫婦

真係天佑香港，咪撚比班蝗黎

呢個真

屌 真係

平時呢個時候出街一定係蝗多過人幾陪，但呢幾日出my 尖咀，蝗唔算多

但亦都救左班靠炒樓發大達既暴發戶，如果突然爆好似03年既SARS，一早好多人跳樓。

咁真係救左好多人，咁就咪撚比d蝗黎香港啦以後

驅蝗行動，係一定要做

高鐵站一日唔block
所有疑似肺炎都要送香港醫院

蝗有狗保護架

港狗班狗官敢咩？

點樣預防班帶毒蝗？

喺高鐵站屌佢哋返轉頭

Push

但高鐵唔block 唔申報

肺炎菌直接打入心臟咁